有無人final year先追hon都成功

即係比預期升到一個hon，分享下你既經驗

無

認真post

點知差幾多先升hon
你自己計下要幾多分先拉到咪知囉

Me 第一年唔知大學點讀書gpa得2.6x,之後開曉急起直追左3年前first hon左

不過追hon係不智行為，有3.3-4其實都夠做，花時間追hon不如做多幾份intern

視障人士都上連登

乞食科大佬，我都想做intern，有撚人請

我都係乞食科，次次啲人一聽到我個科都問我地出黎可以做乜
依家係mnc 做緊trainee,可以考牌